沒接她 沒送花 還說道理將她點化

沒有講說話去哄她